見人就扑

部分連登仔見人唔順眼就block，同黑警有咩分別？

有冇人可以解答，而家係咪真係個連登又變返block晒啲人，變返回音室？